【曾遇愛情騙子】薛凱琪四段情冇好結果：做人最緊要有希望

提到感情世界，Fiona表示從少就有寫日記習慣，年少時活在童話世界，一直夢想有白馬王子出現：「我18歲就幻想過自己30歲前會結婚，我拍過4次拖，好彩冇同嗰啲人一齊，當然曾經俾人呃過，但點樣呃就唔講喇！而家嘅擇偶條件，唔使靚仔，外表可愛識搞笑就夠。」方大同、房祖名這兩位前緋聞男友都符合條件？Fiona笑說：「佢哋只係我嘅好閨密。你知唔知，我呢啲有幾珍貴同罕有。做人最緊要有希望，對感情都係，呢啲就係吸引力法則。」

黑人唔好咩

大家都老了當年佢好侯生我都好侯生

信埋咩吸引力法則on99

白卡

看你聚滿烏鴉亦會開出夜牡丹

係咪因為條條仔every night都砸on her she 好辛苦 先分手

冇仔頂得順佢

佢俾黑鬼屌個樣應該好淫

姣咗

繼續等囉

直覺覺得佢眼角太高所以先無人娶

結局係咪終於搵到個岩 但結哂婚生埋仔

之前唔係拍梗咩？ 又散左？

同淫蟲仔拍過拖根本上佢演藝生涯已經玩完

方大同有王詩安就唔要佢

成日扮上菜, 買定姑婆屋都得

A cup比盡

屌d竹昇妹好撚麻煩

以前好中意佢，拎佢打飛機

好想埋佢單

早熟

成日落蘭桂芳食鬼仔
邊個會埋佢單

仲記得佢出道嗰個維他廣告原來都十幾年前